Omdraaien, om haar onderrokken op een stoel en haar nightgown, ze gleed haar paillet uit haar arm, en laat hem op de grond vallen terwijl zij tilde de nightgown over haar hoofd had ik gedurende enkele seconden een beeld van haar mooie buik dik bedekt met donker krullend haar over de bevestiging van Venus.
